記者朋友可唔可以淨間火車記者會幫我問

問 狗鐵係咪都支持示威者，自發搞不合作運動